{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038308",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/a-first-myeongdong.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 미드시티 명동"
    },
    "text": "ホテルミッドシティ明洞はソウル中区に位置するホテルで、地下鉄2号線乙支路入口駅1番出口から徒歩4分、ソウル市庁から5分の距離に位置しています。 当ホテルは宿泊客に無料Wi-Fiを提供し、各客室には様々な施設があります。 客室には薄型TV、ミニバー、電気ケトル、冷蔵庫、セーフティボックス、机、ソファー、カーペットの床、エアコンがあり、バスルームには電子ウォッシュレットが設置された便器、ヘアドライヤー、バスローブ、無料のアメニティが備えられています。 当ホテルは24時間フロントデスクを運営しており、手荷物預かり、両替、コンシェルジュサービスを提供しており、フィットネスセンターや会議室などの便宜施設も利用できます。 ミッドシティ明洞は徳寿宮と景福宮とも近い位置で、徒歩でそれぞれ9分と19分の距離にあり、金浦国際空港までは車で42分、仁川国際空港までは車で63分かかります。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルミッドシティ明洞はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルミッドシティ明洞はソウル中区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルミッドシティ明洞はどのくらいの距離に地下鉄駅からありますか？",
            "answer": "ホテルミッドシティ明洞は地下鉄2号線乙支路入口駅1番出口から徒歩4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルミッドシティ明洞はどのくらいの距離にソウル市庁からありますか？",
            "answer": "ホテルミッドシティ明洞はソウル市庁から徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルミッドシティ明洞はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ホテルミッドシティ明洞は宿泊客に無料Wi-Fiを提供しており、客室には様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルミッドシティ明洞の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルミッドシティ明洞の客室には薄型TV、ミニバー、電気ケトル、冷蔵庫、セーフティボックス、机、ソファー、カーペットの床、エアコンがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルミッドシティ明洞は24時間フロントデスクを運営していますか？",
            "answer": "はい、ホテルミッドシティ明洞は24時間フロントデスクを運営しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルミッドシティ明洞はどのような便宜施設を利用できますか？",
            "answer": "ホテルミッドシティ明洞ではフィットネスセンターや会議室などの便宜施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルミッドシティ明洞は徳寿宮と景福宮からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ホテルミッドシティ明洞は徳寿宮から徒歩9分、景福宮から徒歩19分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルミッドシティ明洞から金浦国際空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルミッドシティ明洞から金浦国際空港までは車で42分かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルミッドシティ明洞から仁川国際空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルミッドシティ明洞から仁川国際空港までは車で63分かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルミッドシティ明洞のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルミッドシティ明洞のチェックインは15:00から、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 589
    }
}